[有爸的孩子像個寶]有個黃營老豆真係好爽好幸福

食飯開住NOW TV，一路傾一路屌一路食。

十點鳩嗌。平時一齊去行。

最重要係d觀點係有人生智慧過你。

Sorry,我真係爽到有優越感，對比起其他手足，我真係好幸福。

推

仲要我地係圍村人，上一代黃絲比例更少。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

工程界有票

煩到仆街 不了

點煩法？岩傾就唔覺

請注意 小碎步個仆街係分灰撚

加泰屌到手足仆街

唔可以有其他意見

加油，重光工程界！

禁錯負皮 兄弟撐住 起碼新一代都係自己人

你就好

父母同埋亞哥藍到發黑

我呀媽本來淺藍，比我地轉化左

收皮LA屌你老母

講到加泰手足係鬼又話私了又要燒手足

屌你老母臭西食屎狗

我幾時有講要燒

狗sir開工

屌你老母LA

我一定追擊你個賤種

問你又唔答，狗sir砌生豬肉最拿手

我好撚驚呀

小碎步個賤種又出黎洗底

垃圾食屎警犬 強姦左幾多手足?

開個post插我就代表岩？

我洗撚洗底，比我再簡都會阻止加泰集會

傻狗